{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037769",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 여우별펜션(수영장)"
    },
    "text": "狐の星は雨や雪が降る悪天候でも少しでも輝く星のことです。 空いっぱいに輝く星の光と緑の青い波のささやきであなたの赤く熟した心を満たしてあげたいです。 すでにあなたの愛の旅は始まっています。 狐の星に留まったあなたは幸せです。 キツネ星へようこそ。 チェックイン時間は15時以降で、チェックアウト時間は11時以前です。 追加人数に対する追加料金は乳幼児も含まれ、2歳以上は2万ウォンの料金が適用されます。 プールは横*縦*高さ(m)の大きさで4.5m*7m*1.2mで、利用時間は3時から7時までです。 乳幼児と子供の場合、保護者と一緒に利用しなければなりません。 個別バーベキュー利用が可能で、利用時間は23時までです。 炭、グリル、トング、ハサミなどを含めた価格は2人2万ウォンで、追加1人当たり5000ウォンです。 ペンションの前にはイムチョ渓谷があります。 22時以降に到着する場合、予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "狐の星は何ですか？",
            "answer": "狐の星は雨や雪が降る悪天候でも少しでも輝く星のことです。"
        },
        {
            "question": "狐の星にはどんな光がありますか？",
            "answer": "狐の星には空いっぱいに輝く星の光と緑の青い波のささやきがあります。"
        },
        {
            "question": "狐の星への旅はどのように始まりますか？",
            "answer": "すでにあなたの愛の旅は始まっています。狐の星に留まったあなたは幸せです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時以降で、チェックアウト時間は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数には乳幼児も含まれ、2歳以上は2万ウォンの料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間とサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は3時から7時までで、サイズは横4.5m、縦7m、高さ1.2mです。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用する際に保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "はい、乳幼児と子供の場合、保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は23時までで、価格には炭、グリル、トング、ハサミなどが含まれており、2人の場合は2万ウォン、追加1人当たりは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはイムチョ渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合、何をすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 415
    }
}